正常男人真係有幾本漫畫要睇過先count做男人

必修（一篇起碼浸過50期）：
神兵玄奇/天子傳奇
新著龍虎門
火武耀陽
古惑仔
拳王98/拳王99

選修（是單3本任何一篇浸過30期）：
龍神
西遊
針鐵縱橫
中華英雄
風雲

進階必修（全套睇完）
封神榜123
龍虎門邪神外傳
拳王97

龍虎豹
火麒麟
十隻白虎

低俗

拳皇2000

我唔係男人

海虎

封神紀定封神榜呀？

天下得唔得？

屋企經濟唔容許咁咪一世都做唔到男人

無睇哂許景琛全集都唔好話係香港人

絕代雙驕

睇過舊版龍虎門未

火影。

封神紀

久遠就好？

李中興本本都要佢畫爆菊

天子傳奇6

有集拳王佢畫，畫功

買拳皇都係貪贈品
街霸vs拳皇 有齊草薙京+ryu手套

香港三大漫畫家 : 李志清 馬榮成 陳某
不接受反駁

一定要港漫

拳王9697堅好睇

牛佬>尾田

日漫愈黎愈垃圾

海虎123
武神前半
我若為皇
殺道行者

老夫子
牛仔
麥兜